修復hard disk去邊間好？

大概幾錢

入nas讀file勁慢
一睇又讀到一時又讀唔到
放落另一隻nas度再裝
都係唔得

行raid 1

而家入唔到個nas
有咩建議

四年前
壞磁頭
入面有份no copy 大學FYP
8千大元

幾多GB？

1T

RAID1 rebuild 唔得咩

Bios cannot read hard disk

咁另一隻係咪運作正常？
有幾多隻在生 幾多隻死亡

既然你行Raid 1
點解唔直接買一隻新既做rebuild
你Raid 1行2隻HDD嫁嘛
修復一隻HDD一定貴過你買一隻全新HDD喎

兩隻都係Bios cannot read hard disk

RISING 荔枝角
公司老闆機死過HDD
以前搞過1TB 幾千蚊左右 以家唔知
救到data 睇到讀到 真係你要個d 先比錢
如果你隻HDD係聯強代理 仲有保 佢仲可以幫你換埋隻新